機場某電器鋪做左五年，你問我答

識答一定答，勿相認

想問下賣電器收入平均幾多，同埋好唔好做 ？

早幾年有蝗蟲就好做，你睇新聞日本人都比佢地養大胃口就知點解

好唔好做，多勞多得，早幾年你識基本野點賣下既，20-30k無問題，有時爆數出30K+

而家少左人豪洗，平均16k-20K ，真係超級好彩上面Target出鬆手就20K+

啲旅行用萬用頭無地線唔係唔賣得嫁咩？

呢個唔係咁清楚
我地由開業賣到而家都未出現話唔賣得既問題

開錯台潛得好快 無人想問就不推了